# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Gromit-MPX package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Gromit-MPX\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-25 00:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-29 15:49+0800\n"
"Last-Translator: dongfangweiming <dongfangweiming@foxmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#: ../src/callbacks.c:845
msgid "About Gromit-MPX"
msgstr "关于 Gromit-MPX"

#: ../src/main.c:891
msgid "Bigger Opacity"
msgstr "增加不透明度"

#: ../src/main.c:885
#, c-format
msgid "Clear Screen (SHIFT-%s)"
msgstr "清除屏幕（SHIFT-%s）"

#: ../src/callbacks.c:911
msgid ""
"Do you want to show this introduction again on the next start of Gromit-"
"MPX?\n"
"You can always access it again via the sys tray menu.\n"
msgstr ""
"您希望下次启动 Gromit-MPX 时继续显示这个介绍吗？\n"
"您随时可以通过系统托盘菜单再次访问它。\n"

#: ../src/config.c:554
#, c-format
msgid "Failed parsing config file %s, falling back to default tools."
msgstr "解析配置文件 %s 失败，回退到默认工具配置。"

#: ../src/callbacks.c:846
msgid ""
"Gromit-MPX (GRaphics Over MIscellaneous Things - Multi-Pointer-EXtension) "
"is an on-screen annotation tool that works with any Unix desktop "
"environment under X11 as well as Wayland."
msgstr ""
"Gromit-MPX（GRaphics Over MIscellaneous Things - Multi-Pointer-EXtension）"
"是一款屏幕标注工具，适用于任何基于X11或Wayland的Unix桌面环境。"

#: ../src/callbacks.c:871
msgid ""
"Gromit-MPX (GRaphics Over MIscellaneous Things) is a small tool to make\n"
"annotations on the screen.\n"
"\n"
"Its main use is for making presentations of some application. Normally,\n"
"you would have to move the mouse pointer around the point of interest\n"
"until hopefully everybody noticed it.  With Gromit-MPX, you can draw\n"
"everywhere onto the screen, highlighting some button or area.\n"
"\n"
"If you happen to enjoy using Gromit-MPX, please consider supporting\n"
"its development by using one of the donation options on the project's\n"
"website or directly via the support options available from the tray "
"menu.\n"
msgstr ""
"Gromit-MPX（GRaphics Over MIscellaneous Things）是一款在屏幕上做标注的小工"
"具。\n"
"Gromit-MPX（GRaphics Over MIscellaneous Things）\n"
"一款小巧的屏幕标注工具，用于在屏幕上进行标注。\n"
"\n"
"主要用于演示某些应用程序。通常情况下，演示者需要将鼠标指针移动到感兴趣的"
"地\n"
"方，希望所有人都能注意到它。而使用Gromit-MPX，您可以在屏幕上任意位置进行"
"绘\n"
"制，突出显示某个按钮或区域。\n"
"\n"
"如果您喜欢使用Gromit-MPX，欢迎通过项目网站上的捐赠选项，或直接使用托盘菜"
"单\n"
"中的支持选项，来支持其开发。\n"

#: ../src/callbacks.c:905
msgid "Gromit-MPX - How to use it"
msgstr "Gromit-MPX - 如何使用"

#: ../src/callbacks.c:881
msgid "Gromit-MPX - What is it?"
msgstr "Gromit-MPX - 是什么？"

#: ../src/main.c:892
msgid "Lesser Opacity"
msgstr "降低不透明度"

#: ../src/config.c:197
msgid "No usable config file found, falling back to default tools."
msgstr "未找到可用的配置文件，回退到默认工具配置。"

#: ../src/main.c:895
#, c-format
msgid "Redo (SHIFT-%s)"
msgstr "重做（SHIFT-%s）"

#: ../src/callbacks.c:913
msgid "Show again on startup"
msgstr "启动时再次显示"

#: ../src/main.c:889
msgid "Thicker Lines"
msgstr "线条加粗"

#: ../src/main.c:890
msgid "Thinner Lines"
msgstr "线条变细"

#: ../src/main.c:883
#, c-format
msgid "Toggle Painting (%s)"
msgstr "切换绘图（%s）"

#: ../src/main.c:887
#, c-format
msgid "Toggle Visibility (CTRL-%s)"
msgstr "切换可见性（CTRL-%s）"

#: ../src/main.c:893
#, c-format
msgid "Undo (%s)"
msgstr "撤销（%s）"

#: ../src/main.c:1030
msgid "Via LiberaPay"
msgstr "通过Liberapay"

#: ../src/main.c:1031
msgid "Via Patreon"
msgstr "通过Patreon"

#: ../src/main.c:1032
msgid "Via PayPal"
msgstr "通过PayPal"

#: ../src/callbacks.c:889
#, c-format
msgid ""
"You can operate Gromit-MPX using its tray icon (if your desktop "
"environment\n"
"provides a sys tray), but since you typically want to use the program you "
"are\n"
"demonstrating and highlighting something is a short interruption of your\n"
"workflow, Gromit-MPX can be toggled on and off on the fly via a hotkey:\n"
"\n"
"It grabs the `%s` and `%s` keys, so that no other application can use "
"them\n"
"and they are available to Gromit-MPX only.  The available commands are:\n"
"\n"
"<tt><b>   toggle painting:         %s\n"
"   clear screen:            SHIFT-%s\n"
"   toggle visibility:       CTRL-%s\n"
"   quit:                    ALT-%s\n"
"   undo last stroke:        %s\n"
"   redo last undone stroke: SHIFT-%s</b></tt>"
msgstr ""
"您可以通过系统托盘图标（如果您的桌面环境提供系统托盘）操作Gromit-MPX，但由"
"于\n"
"您通常希望使用正在演示的程序，而标注只是短暂打断您的工作流程，因此Gromit-"
"MPX\n"
"可以通过快捷键即时开启和关闭：\n"
"\n"
"它占用`%s`和`%s`键，这样其他应用程序就无法使用这些键，\n"
"它们仅供Gromit-MPX使用。可用的命令有：\n"
"\n"
"<tt><b>   切换绘画：         %s\n"
"   清除屏幕：         SHIFT-%s\n"
"   切换可见性：       CTRL-%s\n"
"   退出：             ALT-%s\n"
"   撤销上一笔：       %s\n"
"   重做刚撤销：      SHIFT-%s</b></tt>"

#: ../src/main.c:903
msgid "_About"
msgstr "关于(_A)"

#: ../src/main.c:900
msgid "_Edit Config"
msgstr "编辑配置"

#: ../src/main.c:899
msgid "_Introduction"
msgstr "介绍"

#: ../src/main.c:906
#, c-format
msgid "_Quit (ALT-%s)"
msgstr "退出（ALT-%s）"

#: ../src/main.c:901
msgid "_Report Bug / Request Feature"
msgstr "报告错误/请求功能"

#: ../src/main.c:902
msgid "_Support Gromit-MPX"
msgstr "支持Gromit-MPX"
